蕭生：進攻台灣唔係咁容易，我暫時係唔會走佬！

今次唔認同佢 真係打起上來點頂呀

軍力都唔同